其實1q 點計...我射精嗰陣多數連射幾下

會唔會收我幾q錢

爸打你啲精射左上腦

有待改善

果兩滴邊有人同你計

今日無靈感?